其實yi jin仔有咩唔好...

起碼都叫做肯讀書呀
pound of yi jin

屌你個樓主真係好撚煩
日撚日開垃圾po刷存在
冇人想知毅進仔點呀